\section{Changelog}
Im Laufe der Jahre wurde das Paket immer wieder erweitert. Nicht nur die Anpassung an veränderte Anforderungen, etwa bei den Unterrichtsbesuchen, sondern auch neue Funktionalitäten fließen in das Paket ein.
Die folgende Liste bietet eine Übersicht über die letzten Änderungen.
\begin{itemize}
    \item \textbf{0.9.0} -- 2023-10-07
    \begin{itemize}
      \item Modul Aufgabenpool ausgebaut, damit es variable einsetzbar ist
      \item Aufgabentemplate auch für Lösungen setzbar gemacht
      \item Reihenfolge beim Laden von Lizenzen geändert um Problemen mit hyperxmp besser aus dem Weg zu gehen
    \end{itemize}
    \item \textbf{0.8.4} -- 2023-03-19
    \begin{itemize}
        \item Modul Aufgabenpool hinzugefügt
        \item Option: Einbindung von hyperxmp kann bei Lizenzen unterbunden werden
        \item Konstanten für das Fach Physik ergänzt
        \item Abhängigkeit von mdframe entfernt
    \end{itemize}
    \item \textbf{0.8.3} -- 2021-08-09
      \begin{itemize}
       \item Konstanten für das Fach Physik eingebaut
       \item Einbindung von \pkg{ziffer} im Modul Physik
       \item Notenübersicht ohne Tendenz
       \item Umstellung der Linzenzen auf \pkg{doclicense}
      \end{itemize}
    \item \textbf{0.8.2} -- 2020-10-16
      \begin{itemize}
        \item Anpassungen an neue Version von \pkg{xsim}
        \item Modul Formulare begonnen
        \item Punktübersicht als Ankerpunkt für die letzte Seite mit Inhalt ermöglicht
        \item Überarbeitung der \env{mcumgebnung} bzgl. Lösungen.
        \item Auslagerung von \pkg{syntaxdi} und \pkg{utfsym} in extra Pakete
      \end{itemize}
  \item \textbf{0.8.1.1} -- 2018-09-06
      \begin{itemize}
        \item Fix für die Benutzung mit \pkg{beamer}
      \end{itemize}
  \item \textbf{0.8.1} -- 2018-08-22
      \begin{itemize}
        \item Umbau auf flache Verzeichnistiefe für die Anforderungen von TeXLive
      \end{itemize}
  \item \textbf{0.8.0} -- 2018-08-12
      \begin{itemize}
        \item Vollständiger Umbau von \pkg{exsheets} auf \pkg{xsim}
        \item Modul \enquote{Bewertung} hinzugefügt
        \item Dokumententyp \enquote{Leitprogramm} hinzugefügt
        \item Dokumententyp \enquote{Folie} hinzugefügt
      \end{itemize}
  \item \textbf{0.7.2} -- 2017-01-29
      \begin{itemize}
        \item Modul \enquote{Lizenzen} hinzugefügt
        \item Fix: Bearbeitungshinweise konnten keine Makros enthalten
      \end{itemize}
  \item \textbf{0.7.1} -- 2017-01-08
      \begin{itemize}
        \item Dokumentklassen verworfen
        \item Dokumenttypen als Module implementiert
        \item Bearbeitungshinweise zu Aufgaben hinzugefügt
        \item Deklaration von \cs{aufgabeMC} und \cs{aufgabeLueckentext} für Hinweise angepasst \textbf{Inkompatibel} mit der bisherigen Schnittstelle
        \item Ungenauigkeiten in der Doku zu Erwartungen behoben
      \end{itemize}
  \item \textbf{0.7} -- 2016-09-01
      \begin{itemize}
        \item Vollständige Überarbeitung des Pakets
      \end{itemize}
\end{itemize}
